今期2,900萬六合彩係咪出錯？

認真一問，如果9號波變左3x號 頭獎百幾注中
二獎獎金會唔會多過頭獎？

早d訓 唔好諗咁多